cpu超頻

超頻係咪為打機？超頻有冇風險

係
有

樓主而家搞成點

又準備換d咩

用左3千9砌過部機。i5 9400f.

詳細係用咩硬件，介唔介意講出黎

你想超？點超

...9400F H310 你想超啲乜
仲有...2666CL19 Colorful SSD

9400f你想點超

隻wd green肯定比左ps4

>cpu超頻
>9400F
...

我係問下超貧有咩用途姐。。當然貧我緊係唔會超啦

你粒u 都冇得超，唔到你揀超唔超

H310 Colorful

呢個page 點㩒出嚟

Colorful 係七彩虹？

係呀

樓豬做乜撚
識上黎上網開post都可以搞成咁

咩攪成咁？

software 黎
應該係nzxt cam 如果無睇錯

做乜買左隻七彩虹ssd

2666 c19

咁2666普遍都係多c19嘅
同埋c19又真係平唔少

仇人list必備

真心一問，香港有無七彩虹代理架